佛洛伊德 : 抽菸是必要的，如果你無人可吻

佢係好似係食可樂

佛洛伊德 : ur mom gay

好貴

最近係真係因為不可抗力無得吻